Tesla旗下Model Y交付時間縮短

Tesla旗下Model Y交付時間縮短
2020年9月1日 GMT+8 下午3:01
Tesla(特斯拉)()官網顯示，Model Y交付時間由4至6周縮短到2至4周，北美客戶現在訂購就可以在第四季前收到。 據悉，Model Y生產加快與加州廠房新設大型設備有關，同時在Model Y新的獨立裝配線投入服務，亦令Model 3的生產時間減少。(mn/k)~ 阿思達克財經新聞 網址:

幾時特價入貨

利好 升

youtube有人收到車啦喎